唔飲得唔好學人飲啦

呢個post有味

清潔費幾多

學啊木老豆話 邊有人坐完車會嘔架

落雨洗車

很臭

條仔射咗啲咩出嚟

笑到停唔到

司機大佬

的士狗：

連登仔今次撐邊一邊呢

好撚臭

戇尻

DC9

好似幾正，想執屍

其實咁樣洗唔洗比返錢DC9 FOR 清潔

試過兩次
兩個dc佬都唔洗清潔費